男朋友嫌我平胸，買咗幾千蚊豐胸嘅藥都完全無用，係咪就咁一世啦

我淨係肥下身
點食個胸都唔會大
但一瘦就瘦咗個胸先
就變到更加無
男朋友直頭話如果除咗我衫見到無波會扯唔起 即刻軟
真係好唔開心
佢係實實在在嘅胸奴
但我連胸都無
但我都覺得係我問題 令佢享受唔到
所以佢平時成日望大波妹
fol大波妹我都唔會講d咩
但其實自己好唔開心
如果一女朋友都唔能夠令男朋友有性慾
咁我同佢仲點樣行落去

有冇絲都有呢個問題
我已經因為呢樣野喊咗好多次
真係好唔開心

冇圖

做自體脂肪移植？

搵過個

自體脂肪隆
不過有風險

嘩梨型身形
狗也不屌

儲錢窿囉，之後控制返佢，得一條路。。

有諗過架
但係要儲下錢先
希望真係會有用

平胸問題唔大
但係你係咪個樣好柒？

我有男朋友又點會sd圖出黎比其他人望
搞笑咩

試下練大個籮pat

好痛的

睇下有幾平

但係其他人個個都話我係苗條 唔係啤梨
係因為個pat翹

識一個男仔鐘意平胸
大波妹溝會厭人嘔心
各花入各眼嘅

其他人都話我係女神樣
但自己覺得正正常常

索性減肥做瘦人
觀感就會順眼返

沒計
我都覺得沒胸 真係不能接受
不要送頭

分手

會嫌嘅
不如算喇

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

我天生個pat就特別翹 男朋友都話我pat好正 但奈何佢係胸奴

男人想豐胸有難度

負評。

我幫你揸大佢

好愛佢

☝️樓豬silicon/水袋好過

換過個男朋友

但真係冇計 好想試下

Apple d ipad咁上下

懷孕點都會大d

我本身瘦 只係下身較上身肥

我! 係! 啊!

但我真係好愛佢

唔啱唔好夾硬

有冇波係天生，但係屎忽挺係可以練出黎。樓主可以用屎忽取勝

男人平好正常

啱，男人波大先唔正常

我條仔講咗句：“咁大真係好咩？”
然後我皮爾修

你識閪咩，可以做gym 㗎嘛

為左滿足男朋友而令自己身體有副作用/傷害既話，絕對唔值得！
如果最後你條仔嫌棄你散左咁點？
你點面對下一個？？

唔需要

但佢講過寧願我平都唔想係假野

圖呢

我都想有機會比佢咁講 但奈何無

我當咗佢係我最後一個

著衫做愛囉
上身有情趣內衣應該唔會太差掛

咁嘅仔飛啦

玩腳

但係我有見過人就算大肚都唔大 我好驚我都會係咁

分

有試過咁做
但佢都係會j返d大波妹先舒服d

但佢其他地方真係好錫我

佢唔好腳

咁你做定心理準備散硬

但係佢有幾愛你?

去到嫌就真係... 算吧啦

唔好為左其他人做啲會傷害自己身體既事

女人完全平真係大獲

你幾重呀？

又黎休息L?

個屎忽應該幾正 巨尻

有J就唔會有胸

公道d講，90%嘅男都鍾意大波多過冇波

愛你唔會厭棄

講真你隆左唔代表唔會睇其他女係鐘意大波但唔代表簡條女一定要大波ge

因為個胸唔愛你，唔要都罷
雖然大波係的確吸引到d男人，但波中無腦，成日都聽到啦

飛佢簡我

如果佢係愛你嘅 就唔嫌平胸啦

佢唔挽腳嘅 咁咪練pat 翹嘅就會睇落大啲

PS 我都係平 但勝在pat大 豐胸藥我都試過 有隻係有啲用 但副作用幾大 就寧願一世平算

心理準備就一定有

波咪又係脂肪 都係腳好

其實除咗呢樣野之外
佢其他野都好錫我好愛我
會為咗我做好多好多野
呢d我知
只係我覺得自己對佢好無吸引力

大波妹示意圖

我都覺啊

飲下荳奶
其實呢D嘢遺傳影響比較大

166高
重48

食肥D啦

呢兩句好似有d幫到我
心情好過咗小小

佢成日都笑我波細都無腦

各花入各眼...佢甘介意咪搵過其他囉！
甘樣佢一定會比個藉口出去偷吃！
我則鐘意平胸既女仔！
其實鐘意你既都吾會介意，路還很長慢慢選擇！

女就一定望嫁啦現實無咪最多睇av睇番大波lo講真無波咪又係屌

真係好愛好愛佢 唔捨得啊ching

你呢句令我想起有個人同我講

佢有個朋友一睇到男女搞嘢就會嘔

但睇男男就無事

呢個世界真奇怪

佢係開到聲嫌棄
定係其實只係你覺得

我都被人講係女神樣啦

佢哋鳩講嘢嘅

乜人都話女神

絲打，男人緊係想女友對波大，但佢仲拖住你。如果你覺得佢真係唔夠愛你，就搵下個。只在乎外表，遲早出事，佢下可能就想要個年輕嫁啦

咁我仲衰過佢，我171高 48公斤

千奇百怪估唔到嫁

你對波係咁大就咁大
一係佢接受
一係盡早分手唔好浪費青春

男人老狗要咩波呀

咩cup?AA?

Kai的，冇人係完美，佢下次話你太老你點做？

你飲食係點的，會唔會刻意避開天然脂肪倒如食雞唔食皮，最緊要係你幾歲

如果係我，我會揀後者，
有啲男人雖然鍾意大波，
但都唔會誇張到對著平胸都扯唔起。

除非唔愛你啦⋯⋯

AA太誇張

你166 48kg 我160都係43 但真係唔好食咁多藥 堅傷身
再唔係咪試下沖涼用熱少少嘅水 係咁淋下個胸口 加埋按摩 胸唔係全部嘅 強化下其他囉

睇過好多文章話豆漿對豐胸冇乜用

我大波唔會簡個鐘意我個波既男人

我明你
以前我都比ex嫌棄過
佢中意長腿 但我生得矮

男人無波係正常嘅

幾歲呀

Sorry 睇到唔小心笑咗出嚟

但你呢句好有道理

分手 +1

每日一杯加食多D肉同魚

咁又一齊

我淨係食少d飯同埋肥肉
菜個d就食好多
生果都食好多
但我食肉嘅話係會食埋皮
宜家19歲

我都有諗過呢個問題

A

謝謝你
我會試下

上網學按摩 要日日按
19 歲都仲有得改變下

我男朋友都好明顯地唔係中意我個胸嘅
只係我好想可以大到令佢都開心d

同病相憐
咁你個時有冇同佢傾過個問題

好 我會試下

咁佢當初溝你做乜

依佢咁講應該係樣吸引咗個男

飛撚咗佢啦屌

絲打 有人鐘意平胸架！
努力搵就搵到
同埋唔係個個都只注重外表
唔係個個淨係對住啲ig大波妹先扯到
係愛你就唔會介意
你為左個唔愛你嘅人曬錢曬心機
其實為乜？你拍拖係為左咁樣？
我知好難 但要學識愛自己
唔好做爛市

明知你平 都仲追你 又話胸奴

我都係好平
有諗過將大比啲肉打落個胸
但係睇啲手術失敗嘅case就唔敢take risk

每日荳奶食木瓜
夏威夷女人普遍大波唔係冇原因架

穩過個啦
今日無胸
聽日太鬆

咪又係屌一年就屌厭

假體有機會感染，而且幾年後要拎出嚟
自體脂肪有機會鈣化變硬塊
你自己諗係咪因為要因為男朋友嫌要承擔呢啲風險啦
如果你真係好介意
覺得你真係可以食肥少少
補充蛋白質 同操胸 真心有用
唔洗驚話操到好硬 因為唔谷時個胸都係軟
加油為自己而活

好

做我女朋友 我唔會介意

知你無胸但當初都會追你？

一開始係個樣
之後就話性格好好
相處落好舒服所以先追

咁我唯有引用潮文

扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁

係啊

正皮你

但其實我覺得佢都係控制唔到自己
所以先會見到平胸扯唔起

係叫你條仔搵過個

你係唔係好想要

笑死我

謝謝你我會試下

其實你男朋友應該係純粹笑下你
無論你豐唔豐佢都係咁愛你架啦
有副作用佢仲心痛

利申會笑女朋友

要嫌你嘅你要樣有樣要胸有胸要腳有腳人又好都會嫌你太完美架啦
咪撚理呢啲無謂野

淨係想要佢個胸
其他野就不了

我以前同樓主都係差唔多
個pat pat個個都話正
但係胸前真係冇乜肉
就算個人肥都係肥pat肥腰唔肥胸
一瘦就瘦左個胸先
因為我個胃不嬲都有問題左10幾年
兩三年前有多少少閑錢走咗去睇中醫醫個胃
連續食咗半年中藥（一個禮拜睇兩次，每次三日藥）
個胃好返好多都冇點樣復發
同埋喺肥咗
然後對波大左（不過都係由iPad升到似返個女人）
我條佬仲笑住同咁同我講：
原來中醫咁勁，醫個胃會順手升埋cup
啲人買埋啲豐胸藥係咪戇居？！
或者樓主有閑錢嘅
攞d錢試吓睇中醫調理下個身體睇下會唔會好啲?

佢話啱feel
同我一齊唔淨係睇外表
不過都成日串我矮又𥄫長腿姐姐

如果係真嘅咁我建議你可以盡量唔好笑你女朋友
可能佢對住你嘅反應係嘻嘻哈哈
但其實佢內心可能係好唔開心
佢可能自己係咁喊你都唔知
如果你愛你女朋友就笑少d啦

我都有咁同佢講過
但佢唔肯

佢應該冇你咁介意嘅
樓主加油

我個胃又係成日出事
如果係咁可能真係醫咗個胃先
多謝絲打

唉
男人

你條仔想同佢扑野.多過同你.唔信你問下佢

下身肥上身瘦

樓主是咪太瘦
瘦得濟脂肪都冇唔會有波架wo
瘦底大波真係萬中無一

佢成日都拎d大波妹圖同我講話好正
我都已經見慣不怪了

我宜家會努力食返多d
之後再操下胸肌同按摩
睇下會唔會有幫助

我有時會發晦氣
叫佢搵個長腿女友 唔好要我
佢會好似上面巴打咁講
中意長腿 唔代表一定搵長腿gf
搵gf主要睇feel
但我都係會唔開心覺得滿足唔到佢

on9 post

明啊 我都係咁樣
但其實佢地知唔知我地會唔開心唔舒服架

咁你就咪撚睇啦dnlm

樓主我同你好似都係瘦底
為咗唔想太平飲木瓜奶豆漿同食下藥 但！點食都係無
成身都多咗肉就係唔肥係個胸到
宜排仲要跌多兩kg

食多d好嘅蛋白質 雞胸海鮮個d
得閒飲下豆漿+黃豆粉山藥粉
操胸肌要負重咁操先work
再做多d瘦腰workout
應該會睇落hourglass好多
不過為左男朋友咁辛苦我覺得唔值囉..
佢係中意你就唔會比說話比你聽啦
成日聽到女仔話因為男朋友中意大波而做咁多努力 但真係冇咩點聽過男仔為女朋友而減肥操肌美容護膚打扮
想自己大波d係冇問題 但個出法點唔應該係為左討好別人 愛自己多d啦絲打

男人不嬲都濺格，要搵就搵一個會無條件愛你既人。
如果唔係 都只係為左呢一刻有人陪下。
男人都係咁X街！

梗係唔肯啦 任屌唔嬲 好過飛機杯

每日要食夠基礎代謝量 多蛋白質少碳水化合物
見好多中意食碳水化合物冇咩食肉嘅fd都係梨型身材 唔好食藥 做多d運動好過啦

搞到我都好嫌棄自己 會亂諗野
覺得自己比唔上其他女仔
覺得佢可以搵到比我更好既女仔

女人一冇波下個著眼點一定係身材
不如絲打你走運動型女性路線
好多男人話鍾意女人有肉地
實際係指有少少肌肉而唔係少少肥膏
好似瑪麗蓮夢露個種睇落實淨又唔over就最正
同埋有胸肌既話個波係會挺d同突出d
食返多少少殿粉同肉 去做下瑜珈一定掂

你講到樓主好似人地sp咁

我有一對太陽之手

謝謝

好sad

佢唔係d咁嘅人

佢暗示你身形大only

係啊 特別係夜晚更加容易亂諗
仲會因為自己身材唔夠好而唔敢同佢做

好我會嘗試下

你信我啦。。。
我唔會點你
如果開到聲咁講 真係。。。

點解我咁清楚男人？

你先19歲，只可以同你講
少年你太年輕了
19歲就想一生一世

繼續負評你。

我相信佢
雖然佢成日嫌我無胸

好
真係攬都唔夠膽攬男朋友

佢自己都唔見得好好

女人就係好似我咁
知道咗又唔肯分
真係好愛佢

瘦有波
肥有波
瘦無波

肥無波

Gay po

有無美腿？我係腿膠，無胸都OK

真心女朋友係過來人
升2個級唔係無可能
重點係唔駛用幾多錢平過食m記
你真係有需要可以講多啲

我都好明顯有需要啦

做女人最緊要聰明
聰明既人女先最吸引男人。

你咁樣對自己冇益處，而好多人都係好似你咁

我有男朋友

叫你換男朋友呀，佢遲早會頂唔順分手

我都平啊,平過太平梳打餅, 唔講以為自己男人
明你感受, 我都試過噉嘅遭遇, 想變大, 一係就係隆, 一係就係食肥啲..
你先19歲咁後生, 仲有得大啦
你同佢傾下, 如果傾唔掂唯有搵過願意接受你既男朋友

佢係因為驚受傷先唔要男人
同埋咁嘅心態佢好難去相信人

我唔想同佢分開

你都嫌下佢冇肌肉細JJ囉

有傾過
佢話好愛我
只係唔可以見到我無波

咁佢係gay啫

唔係同性戀㗎

人地而家係波細冇腦

我唔捨得嫌佢
同埋我覺得佢已經好好

#196 講得好啱

你遲下就會有天海祐希既覺悟

我既建議係 要搵就搵一個會愛你全部既男朋友

你唔捨得嫌佢
但佢好捨得嫌棄你傷害你

發現大多數人都叫我分

話人大波無腦，通常係ipad，但又唔見ipad好有腦喎

堅, 我都比人話女神, 但我係林雪型毒能

不開心了

咁姐係我又無樣又無身材
死得

點解香港女仔可以平成咁

你個胸細到要除衫影相先睇到?

唔係嘅 純粹係我真係唔想send

係鍾意你 就唔會嫌你

食肥個人就會有波

因為佢地都知道你條仔並唔係你想像中咁愛你

我會試下

Btw 學口撚力話齋

係我角度 自然最好

唔想接受呢件事

我同你一樣呀樓主可唔可以交流下

到咗手又唔同講法

除左手術我幾乎咩方法都試過，完全冇用

多啲攝入天然脂肪
雞肉連皮，食nuts，飲奶飲豆漿
勤啲推副乳上嚟前面再著bra 幫手定型
做gym 操翻個structure 出嚟

暫時淨係認到咁多

豆奶同豆漿好似有少少分別喎 但呢啲雌激素都偏多 唔可以飲太多架 雌激素多都易有其他身體毛病 適量就好了

係啊
好無助啊個種感覺
不過宜家決定食返多d靚脂肪同蛋白質
再操多d胸
一齊努力試下

謝謝你

唉我之前就係以為有用就攝入好多搞到左胸生咗粒野

你條仔系胸奴但明知你平都溝你 會唔會當你係飛機杯咋 絲打唔好咁傻凈係單方面犧牲遷就啦

有千蚊豐胸不如捐比星火
尻 post 都上熱門
拉

errrr 冇胸又冇腿真係難搞左少少 技術搭救得唔得

幾千蚊買藥 都唔去隆胸

gay

唔會嘅
因為佢都為咗我而犧牲咗好多
佢幾乎所有時間都比晒我
改晒大部分我唔中意嘅習慣行為
又打少咗好多機
時不時又比驚喜我
佢會驚我唔夠錢洗比零用我
就算唔得閒都會得登抽時間黎接送
佢真係好好架
唔係大家口中話當我飛機杯

我無話過唔支持星火
唔好咁激動住
傾緊呢件事嘅同時唔代表我地冇留意其他野
正如手足係出面博命嘅時候
你都會有需要去廁所訓教掛
你都有自己嘅私人野做掛
唔好因為人地係呢刻無傾個樣野就話人9先

幫你揸大佢 不成功不收費

我無技術可言

因為我唔想整舊假野係個胸到

唔洗啦唔該你

唔想知
拉

豐胸藥真係唔好啦 試下食膠原蛋白
日本一包包沖水飲個啲 起碼冇藥性先
我食完皮膚好左好多 白左滑左 黎m個陣feel到漲住漲住咁
未食個陣胸漲感覺冇咁強烈
你可以search下”膠原蛋白 豐胸”
就算胸冇大到 個人皮膚好啲男朋友都開心啲啊
加油呀sis

Pull

有無係咁揸個波？要用手指用力咁按

利申: 女友一齊四個月個波B頭變C尾 要買過哂d bra

依家街邊賣橙果個都叫女神架啦

羨慕

可唔可以做你男朋友

3粒lin

佢唔係好開心 因為佢行開文青路線 但我都係波奴
你隻中按乳腺 力度要適中 同要夠持久

唔可以

食豐胸藥？食撚到你生cancer 都未豐到啦，咁害自己條女智撚障

貧乳有貧乳玩法,唔緊要

係咪瘦底所以先冇波

但係自體脂肪移植要做起碼幾次先有效果，抽出黎啲脂肪存活率未必高，而且被抽部位抽得多又要剪皮。做得呢個唔介意真係可以考慮下隆胸。btw 無謂勉强自己取悦對方

洗唔洗幫你按？

絲打係咪都係細個偏食我由細到大都偏食 青春期嗰陣好瘦 所以搞到而家都冇乜波 淨係肥下身 好傷心
飲極木瓜奶豆奶嗰啲都好似冇乜用咁 有時真係好頹

diu 放生啦。遲早戴帽呀，C打。

。

佢會咁hurt 你

如果我話想個胸細d 會唔會被人打

佢唔知我有食
佢都有提過我話唔準我食
但我諗唔到其他方法

Well said
佢唔接受
而家就畀你知佢𥄫女
遲下佢揸其他女 有大波sp
你接受？

但我男朋友係胸奴

我都唔知
好似個未發育嘅小朋友咁

咁係咪你太冇自信咋

好想自己個胸可以大d

咁你俾唔俾佢出面搵大波妹食飽先搵你呀

唔小心食多左嘢然後肥左10磅
從70b 變成70d

有得用自己真脂肪整大佢嘅

係啊我細個唔肯食野
諗返真係好後悔

你個名

我真係好愛佢

你有男朋友又仲乜同連登仔傾感情煩惱呀
返去問男友啦 搞笑咩

絲打我地一齊努力啦
雖然我無咩成果
但可能你有呢

我會

愛佢都要有低線有原則呀
帽咗只係hurt自己

我接受唔到
如果真係咁樣我真係會好傷心好傷心
呢一世都唔敢再信男人

我的確係無
但佢成日嫌我無胸都係事實
而我又因為佢咁講而更加無自信唔開心

就係因為一個接受唔到你平又帽你
就破壞咗你愛情觀 男人都唔信 唉
不過連登仔9成都叫你散
上連登問冇乜用 同你男朋友傾
上連登勿認真

𨳒 你唔開心佢仲要嫌你 連你感受都顧唔到
平時對你好 只係佢本身份人冇乜所謂姐

我接受唔到
就係因為我比唔到佢所以先唔理佢j大波妹儲j圖fol大波妹
呢d我都扮唔知 唔care
但如果佢出去搵食我真係接受唔到
真係會好心痛好唔開心

我都想試下可以由a變b

其實會睇得 啫係個心都想接觸多啲啦

我同佢講過好多次啦
同埋我expect係同班絲打傾
睇下有冇人有咩方法
再加上傾唔一定要有圖
你唔好一野就走黎侄人先啦

樓主係唔係類似呢種身型

你意思係佢控制唔到自己睇大波？
我估佢都唔會為咗你唔睇掛 無架喇

我想知有冇絲打有咩方法可以豐到
分我就真係唔會分 都知連登仔點都叫人分咗先

所以之前都有同佢因為呢樣野嘈過交

係啊 但手手腳腳同條腰再瘦d

係啊
大波著就正 我地著就不了

係啊 控制唔到

係。
冇得救。

其實如果樓主你係瘦嘅，改變下心態就得 外國好多時裝模特兒都可以平得嚟有種sexy嘅冷艷美。

真係睇你自己。勸下你男朋友lor
其實佢講得出口，證明佢唔係好愛你。
你有冇試過同你男朋友講，如果你有腹肌同木村拓哉geh樣就好啦。

我改變到心態
但男朋友改變唔到
不過我會試下睇下自己會唔會好過d

同樓主情況一樣

不過我男朋友話
鍾意我個人
而且冇波可以玩其他

我再同佢傾傾

你男朋友好照顧你感受 good

試下由表情同姿態改變下先？

記得唔洗刻意改變自己。如果可以討好另一半，而失去自我。咁樣geh愛情冇意思。

謝謝你
我試試

我鐘意呢種身型

你a定aa

揾大波驊囉.

誇張到 對住平胸會扯唔起 對住自己愛嘅人點會咁
分la 勉強冇幸福 你值得更好

大波都唔一定好
要keep胸型靚仲煩
但你男友講得出都證明唔係幾愛你搵過個啦，19歲咁後生，總有人係貧乳控黎嘅

利申，男人的手有豐胸作用(好似係)

唔會分開
我會努力豐胸

你個名
有冇諗過咁細波 男人揸都廢事

其實要幾錢？唔敢去諮詢

你條腰幾多吋，patpat幾多吋

絲打唔洗咁灰 著啱size嘅bra 食下supplement 例如omega3 大豆卵磷脂果啲 supplement冇藥性相對上比較安全 食多啲肉
利申 今年20 39-41kg 由A升到C 不過係30C

JJ短小慘過無波[/member]

老老實實，我覺得只係單純你地唔夾姐。
如㪙你男友點都要大波，而你又真係無，其實佢隨時會去偷食架喎，唔通到時你怪返自己轉頭咩？認真同佢傾傾，睇下係咪要分手啦

On9 拉

蘿莉控
12歲
11歲
10歲
。
。
。

Pushup bra著唔著到啊
我都好細胸 但著完會睇落大啲
或者加下墊 呃下個視覺效果都好

係唔錫你對波

錫閪？

我唔想呃佢

自然淘汰

我都係差不多問題
但係男朋友仍然一路都咁有興致
當然我都會俾d新鮮感同情趣
雙方都有付出同投入

其實如果真係好中意對方
對自己自信同令雙方有安全感
會重要過真係好好身材
畢竟明星身材係少數人有

如果個男仔真係中意你
會令你覺得
你的身體係全世界最靚
就算好多缺點
佢都係咁中意攬住你

所以唔好因為無完美身形而傷心
你唔夠愛自己
佢唔夠愛你

（當然做下運動健康d都係好的）

點解仲有人會信飲木瓜奶會有木瓜奶

按摩啦 有用

幫你問同事 價錢我唔記得
但做手術有個問題係 你都要禁慾一段時間仔
見過有客男朋友唔鍾意佢做過手術 而飛咗佢
真係要諗真
如果係為咗討好人辛苦自己又唔值 除非你自己都想整
仲要同另一半傾下

脂肪打胸大概四萬左右 好似係

但係我男朋友對我嘅興致已經冇乜
真係好唔開心
我好想令自己自信返d
但真係唔得

喂唔該你真係同佢講清楚啦
每個人都有優缺點
你有，你男朋友都有
佢要得你優點就要接受埋你缺點架啦
接受唔到真係唔好浪費時間
一係你就要有心理準備係玩玩下唔會長久

你真係好傻豬
佢遲d唔鐘意你面形你唔通又去整容？

呢樣真

其實唔會控制唔到
睇咸相係會睇上癮
但唔睇/少睇唔會死
介唔到係藉口
同埋要佢有決心肯咁做

我唔想分 想長長久久
我知道同得佢一齊就預咗自己會有時唔開心
因為男人十個十一個都望大波妹
再加上我仲要平嘅
但我會同佢傾下 睇下可以點行落去

佢無嫌過我個樣
只係身材姐

我都有咁講過
但佢就話呢d男人天性黎
我就話無天唔天性呢樣野只有你想唔想做
但佢嘗試咗做之後就話好辛苦
我見佢咁辛苦而我又滿足唔到佢咪由得佢囉
唯有扮見唔到 咩都唔知

咩方法都試下呀嘛ching

平胸先正，你條仔走寶

我都係咁話

我希望有一日佢都會覺得我正

Retweeted

晚晚沖涼時順便按摩真係有效
利申 大咗一個cup

有嘅 有食療配合啱嘅bra

A>C
B>D
重點係以後都要搵按乳師（台灣）
如果唔按會起一粒好細腫瘤
詳細自己上網搜尋
好多台灣女仔都係自體脂移植

求神拜佛我都有效

無男人唔鍾意大波
所以唔洗擔心下一個

頭先先食完nuts飲牛奶
持續落去希望見效啦

你地一齊左幾耐？

如果再係咁落去應該都好快散，除非條仔仲未搵到另一個目標。拖住先。

一定要堅持起碼半年以上
同埋搵男朋友按又可以增加情趣

我意思係介意佢曾經為討好另一個男人，搞到自己身體差曬。

即係又係處唔處女既問題。
為左上一個咩都願意做，即使下一個唔開心都唔緊要。

無謂強求，大不了换個識欣賞貧乳的

年幾就黎兩年

佢唔會幫啦
心諗做咩要幫個男人按胸

我明你意思
但我真係好愛佢

絲打
我明你
平到連掂都唔想掂

想換又唔想換
我唔想再愛第二個

得奶唔夠㗎
試下 早餐一日飲奶一日飲豆漿 嚟緊m就唔豆漿
嚟m一個星期後 下午茶煲紅棗桂圓水飲連續三日
晚餐要有魚有白肉

然後每日按摩 按淋巴同鎖骨 腋下 南半球底 由外向內 由下到上

瘦底通常都係食嘢唔吸收+少運動 啲循環行得慢

我都想知間中醫係邊度我想問

加油食肥d呀樓主 食多啲肥野
我肥嗰陣個胸都一齊肥 雖然少咗啲

男人冇波好正常啫，食多啲野就有返對肥仔波啦

謝謝絲打

好努力豐胸

梨型身材
就算自體脂肪移植都係變四不像

人地既意思係指你男友根本唔夠愛你啊，你明唔明啊
調返轉係我，如果我真係鍾意個女仔架話，根本唔會俾佢有好似你咁既諗法

好明你

我條女aa級 但唔似樓主搵方法豐胸
點睇

嫌自己肥又唔減係咩玩法？

搵我做男友
我鐘意平波女

冇圖你話自己對波有z都得啦

明晒

淨係知道你唔好嫌棄佢先

咁就自己先知自己事啦

無興趣

你on9

圖一名plz

樓上有人話隆胸
老實 一陣隆左佢又嫌你果對波假 唔天然
最後咪又係搵過個

挽你老母

又甘又吾仲要P牌 blocked

pat翹 同 胸大， 我會揀pat翹，女上應該幾扭得

佢咁樣嫌你
愛極有限
我都唔嫌你j細啦

真係有唔介意平胸嘅男人咩

胸好似人工一樣

愈大/高愈好

睇你有冇能力叫高d價

唔介意就呃你既

比我係你就飛q左佢算 麻鬼煩
平胸都唔到你地呢啲男人指指點點
你地肥仔波我地都未嘈啦

你最好搵返就近自己屋企果D
我果陣朝早都要請2個鐘假係星期三同埋星期六去睇
近返自己屋企會好好多
同埋中醫都夾人既, 我啱用, 唔代表你啱用
仲有主力係要調理身體,唔係豐胸喎...

生返個 脂肪性乳房既話會升級唔跌返
乳線性就係架啦

脂肪移植胸同真胸有冇大分別？
形狀同手感上
好似好吸引 瘦腳又豐胸

冇用 半年後細翻
利申做過

不過好似有副作用

飛左佢

無波就用腳

咁又真係sad

認真咩

但係你再諗下女上但平到iPad咁喎

咪係
全部都講大話

咁咪要等十年八年

入面定岀面呀絲打 入面有野check check佢好喎

買對大波波戴上身啦，方便又冇副作用

入面啊 check咗係良性纖維瘤

如果男人天性係想屌西
根據你條仔嘅邏輯
即係話出軌係合理？
佢照可以話因爲男人係咁 好正常架

同佢話因爲天性咸濕介唔到睇大波妹
同樣道理姐

佢話做唔到
因為你唔係一個足夠嘅動力
就好似
減肥好辛苦 你無目標就會好快放棄
但當你減肥係為左溝仔
你就會有動力去做
你明唔明
你條仔真係好撚垃圾好多藉口
根本係自私 唔夠愛

平到咩地步？一隻手揸cover 哂？

未試過 因為我會飛9佢

平胸都唔係一日半日嘅事 識我果陣已經知 唔該唔好幫自己性無能搵藉口 你會軟係因為你廢 唔好賴落我度

飛左條仔去啦 人渣

佢似係想你整體都細啲
寧願b級瘦妹

咪亂做
同事有做
過程好恐怖 同埋大得好少架咋

姐係我唔夠好令唔到佢肯為咗我而戒呢樣野
突然覺得絲打講得好啱
佢真係唔夠愛我

係

但係其他好正嘅女仔佢都會有性慾
係因為我個胸真係好無吸引力

向各絲打報告下
今日係食nuts飲全脂奶加操胸嘅第一日
希望我可以成功

好貴呀

搵個鐘意你平胸嘅男人

利申：平胸肥婆
前度都係係咁話佢啲ex全部都係大波妹，佢啲家姐都係大波，點解我咁平
我：問我老母囉你估我想架咩，老母生我出黎係咁架啦。(所以佢已經係ex了)

想隆胸無問題，但係唔！好！為左其他人去改變你既身體
我想做大波妹,ok
我男人想我做大波妹,叫佢自己隆啦

你男朋友同你一齊都唔係第一日知你身材係點
明知條女平又嫌棄係咩意思呀

天生基因係咁就咁，邊輪到佢嫌棄架

就算係隆胸都實會話你假波乜乜乜
老實講，性慾嘅野需要培養同練下技術既，互相都要
如果你男朋友有心既應該大家一齊摸索下渣波之外其他選項，直白啲講技術到家既蒙住佢對眼玩就唔信佢扯唔起啦
或者你男朋友有障礙咪唔好除晒上身，有好多韓國大波妹都係着冷衫瘋狂攝pad睇落大波，唔除得衫架
如果一直拎你身材做藉口，就係藉口囉
可能仲有其他原因(佢懶/你懶/你地怕醜唔試下新野)

打胸通常要做兩次，因為一次大約係升到0.5-1個cup，仲會吸收返...
不過脂肪打胸技術上可以話係真胸因為無擺假體入去丫嘛
做得最自然係日本同台灣

然後有好多人生完仔個胸都會變形，呢啲時候去整假體就差唔多

事實上好多男人想女人大波又唔要假波又要上下都pink真係麻撚煩
大把佬條j生到奇型怪狀又幼都未撚出聲
(可能AV睇太多，個人都好羨慕女優上下都靚，同埋有啲男優jj都生得好完美。)

佢d ex真係個知都大波
係得我一個係咁
唔係唔想試
我有嘗試去試
但佢係連比我試嘅機會都冇
佢係直頭話 唔洗了
咁我仲可以點
我直頭同埋佢講我有得登去睇片學 想佢可以舒服下
但係佢一黎就拒絕咗
真係好無助
宜家我直頭唔敢同佢提起sex
因為比佢拒絕得多自己已經無晒信心

咁我覺得你將佢變成ex你會開心啲。
佢唔想行埋，又唔想改善係佢既問題唔關你事呀傻妹
陰謀論啲講你要睇下佢係咪出面食飽咗啦...

你男朋友識你嗰時睇唔出你係平胸咩 ?

佢知道我平
但無諗過會係咁嘅感覺
因為佢之前咁多個都大波

同一個女仔嚟，圖2有佢IG

未搵個鍾意蘿莉㗎囉，
最緊要係錫你啫

樓主太瘦啦 肥多幾kg話唔定有B
我160 50up

難講，我160 70up都係肥仔波b咋

唔想要第二個

我決定咗增下肥先 睇下效果如何

絲打我俾返啲信心你

試下planE 啲用家個個都話掂
利申：無試過，見ig傳得好勁

如果有有用既豐胸藥就唔洗隆胸啦

通常增完肥都唔會肥係想肥嘅位
啲人覺得隆胸即刻有效果，但食呢啲要時間
到真係冇晒方法先試食藥
試下沖完涼用豐胸膏按下腋下淋巴令佢無咁塞可以脹啲
利申絲

我好同情你 你男朋友咁講真係好撚仆街
真係可以飛咗佢 真心愛你嘅人 無論你有冇波都會想同你扑
我男朋友淨係聞到我陣味都扯旗（一齊兩年）
有冇諗過其實佢已經唔愛你 唔想同你扑 用冇波嚟做藉口
其實出面已經食大波妹食到飽晒

你條仔會嫌三嫌四嘅，好難睇得出會長久...
你裝假狗，去窿胸又點，最多兩，三年又嫌假奶唔好揸，
再過兩，三年，又嫌皮膚鬆，
又過兩，三年又嫌你下面唔夠緊，
你可以整得幾多?
又靚又緊又擺得，台灣林志玲算係女神啦呱，
屌得多未又覺得悶囉，你又去整容換面定俾佢玩3，4p呢？

試過
無用架

我有按摩架
不過都無咩用
可能我真係天生乳線少
可能少到幾乎無

你男朋友真係好需要你
你都好明顯地吸引到你男朋友

我盡做
好想可以比佢需要

男人唔係用咁嘅方法去留嘅，
欲擒故縱，欲拒還迎，
有時打扮靚啲出去搵朋友玩，
引起佢嫉妒心，
男人要有競爭至會著緊...

忘記咗呢個方法

見你咁講就肯定你做人不嬲都冇自信，
成日畏首畏尾，船頭驚鬼船尾驚賊，
你對人對自己咁冇信心，
就算你變咗做林志玲，
你都驚條仔40歲唔要你，
你唔係要去做咩滿足你條仔，
而係你要去搵返自己，搵返自信呀！

唔係你唔夠好啊
係佢唔啱你姐
同埋一句到尾係佢自私 非常自私
好多人都係咁
唔洗灰 唔關你事

合則來不合則去
唔啱就下個
唔好再自己呃自己啦~

期待你效果
按摩好似都幾好 個型靚啲

講真我自己都係因為條仔之前好鐘意𥄫女
搞到勁無自信
開始瘋狂搵方法去護膚扮靚
但一出到街已經見到大把女索過自己真係好頹
發現係咁改變自己根本無用
好羨慕啲女仔可以好有自信
就算條仔身邊好多靚女 都唔會因為咁而自卑

堅持食下D豐胸食療，飲多D豆漿果D

自信源自唔在乎人地眼光，
你越在乎就越冇自信...
至於點樣唔在乎人地眼光，
首先要接受自己唔係一個完美嘅人，
每個人都有缺點，
接受自己嘅缺點，放大自己嘅優點，
就會明白所謂人地嘅眼光，係源自自已對自己缺點嘅放大，
正如瘦人覺得人地會介意佢冇波，
又瘦又有波又會介意人地覺得佢隆胸，
肥人又會介意人地話佢阻碇，
後生又介意人地覺得佢天真，
年長又介意人覺得佢老，
年輕有身材有學識又會介意啲人覺得你做有錢佬隻雞，
你介意得幾多?介意得幾耐?

你講得好啱
我會記住你講嘅呢d野
試下欣賞自己

每日同大家報告下
或者有興趣嘅絲打都一齊努力
希望大家身材愈黎愈好

我就係咁了

著住衫搞唔覺，我搞野時，都無幾可會渣波

咪就係囉
你為左另一半受咁多苦值唔值得先？
同埋你有無錢？

無錢啊

佢真係鍾意你嘅就唔會嫌棄你嘅身材啦
靜係睇身材嘅唔要都吧
唔好再喺佢身上嘥時間啦絲

俾個攬攬你

仲要佢d ex個個大波...
比著我會自卑到爆
雖然佢唔滿意你身材
但拒絕同你做 真係有d過份
我身材都唔太好 ex有時都會嫌棄下我
但佢都會扯得起 主動要求同我做

隆胸無10萬都走唔甩，仲有術後按摩個d呢

同埋提你多一樣野。
操胸同時記得要操埋背

好多人因為操胸忽略左背，最後搞到寒背又圓肩。咁樣體態會扣好多分。

認真咩 佢會記得過程？ 打脂肪唔恐怖喎
你睇下隆胸先

真係想喊

咁多架咩

多謝提醒

前前後後差不多啦，除非你搵黑市個d囉
仲有隆胸同抽脂都係頗高機會死人架

立川里惠真係好正

搞到完全唔敢試
我都係試咗d天然嘅方法先

隆胸預番9萬打上 術後按摩做機未計

其實認真 男朋友應該緊張你為個胸而唔開心 多過你要有對大波波
男朋友未必係一世 但身體係你自己 如果你話你想做我會支持 但前提係為人地而做就...

減肥抽脂同打脂肪個種抽脂係唔一樣

My friend Tom is an Aries. He's been having a crush on this girl named Jo for eight years but Jo has a boyfriend. His friend said "That's totally fair. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His mum said "You'll be better off without her" His uncle too said "You would be better off without her" He works as an accounting manager at Hilton but if he takes the job in Big 4 he'll be six thousand dollars a month better off but he's still better off than he was two years ago when he was working beneath everyone else in the department. If he hadn't taken the CPA exam he wouldn't be working as a manager now. He's sci-fi can. He said "If scientists really would invent starships I would quit my job and spend the rest of my life roaming the universe" His sister recently married her high school sweetheart. Her parents felt she was marrying beneath her though. Her uncle too feels her husband is beneath her. She enjoys socialising with the better off. Tom was away on a business trip to Hokkaido three months ago. After his trip I said "If you should travel there again can you get me a pack of white lover cookies please?" He's a computer expert. His cousin has to write a report which is due on Thursday but she's having problems with her computer. If he'll go and fix her computer she'll be so thankful for his help. She also has exams next Monday so she's better off revising at home over the weekend. Tom is a kickboxing fan. His favourite fighter Dan has recently won his retirement fight. He's eternally grateful to his coaches and thankful that he has got a job as a colour commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see Randy versus Fred. If Fred would sign a deal with the organisation Dana will make the fight happen. When Randy was reading the terms and conditions of the contract Dana's assistant said "If you should just sign here please" Tom's brother works as a concierge at a hotel. I said "If it'll make you happy I'll come to stay for a night as company for you while your colleagues are away" Tom gave a party last Sunday where cheap wines were served. The sofas in his flat are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. As some of us wanted to watch the news I said "If I could turn the television on please" He then said "Sure. If you would switch to the news channel" Recently he got some new clothes on the cheap from a shop that's about to go into liquidation. He bought a pair of cheap shoes that fell apart after a couple months so I bought him a pair of good quality ones. He's too mean to buy new shoes. He's very cheap with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead but the air conditioner was dirt cheap. He holidayed in Macau last month but he's so cheap he didn't even buy us postcards. He stayed at a three star hotel where it sells cheap and cheerful clothes and serves cheap and cheerful food. He's a flutist. He explained to us regarding a piece by Bach "This passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap" I saw lots of his pencil marks on the score such as: cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time....We watched a boxing fight in which Paul hit Joe with a cheap shot after he lost to Joe. We watched a comedy show as well which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His granddad was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar.

佢淨係話做完痛到Hihi
我見佢一排路都行唔到

有無諗過你無吸引力係因為你自卑
佢點對你 點踩底你 你都覺得係自己錯 自己抵死

搵個唔會嫌棄你既 完

同感
拒絕性愛算唔算冷暴力嘅一種

想知後續
你條仔依家仲有無𥄫女？
你有無成功改變自己？

呢樣野我都知
但係真係好難有自信

對於我講話我有得登去學佢都好似無動於衷咁
我就已經feel到
但佢冇擺明拒絕
只係得登唔再答我野

但我真係好愛好愛佢

愛一個唔愛自己，唔珍惜自己既人好蠢
到你回頭睇返就知自己係幾咁傻

妖

咁你性格好唔好先?